點解專業人士 好多係單身？

由其工程師 會計師 個d
有份專業既工 唔係更加容易吸引到異性架咩

因為人哋要做嘢
唔係日日都得閒勼女

睇人架姐

因為單身 所以專業

好孤單

忙

要求高囉
你有能力自然有要求

忙，性格有問題，大男人，女強人

好多都俾人嫌悶

尤其

龍陽之癖

有啲真係工作狂黎
太鐘意工作
分分鐘佢地prefer single 因為多條友好煩

要求太高

性格問題

專業人士
大把錢 不停食女仲好啦

睇唔上普通女仔

因為以家啲女人都淨係識掛住拍拖
專業人士撚有時間應酬你咩

如果搵到錢自住, 單身先正
得搵D 女上黎打友誼波, 又唔困身

專業人士工作壓力大，多壓抑，好多都表面風光，內裡心理變態
搞基/SM/孌童，梗開一範

話明係專業人士
你d唔專業嘅人又點會明

因為專注，所以專業

好多女係半送上門，特別接近30果堆中女，似搵我埋單但反而覺得女人好煩
我諗我就快轉基

溝女最需要乜？時間，精神。
專業人士返工都用晒lu

班臭雞年輕時當人狗咁撚

要求高
習慣一個人
唔想咁隨便
無時間搵另一伴

其實仲有好多原因

係喇係喇
得醫生護士係專業人士喇好未

婚已結

性格有問題
要求高

反對
搞基 唔算變態

係連登話醫生護士係專業人士連登仔話醫生護士係全香港最賤格最overpaid嘅工喎

講真, 所謂 d 專業人士
有唔少都要做得長時間
樓上又講得啱, 要繼續進修上進

拍拖呢樣野, 除左錢, 其實時間都好緊要的
一係需要錢, 一係需要時間, 一係 both
而家香港呢 d 咁壓迫o既環境
一係唔夠錢, 一係就無時間, 一係 neither

有錢又有時間o既人, 我懷疑係越黎越少

單身先可以玩

可能因為佢哋鍾意諗多一步，或者普遍諗嘢好詳細

佢哋可能好自然就聯想到拍拖會有好多磨合位會令雙方都難受，甚至乎會反省自己性格覺得自己唔啱拍拖，最後就算有對象都唔會去馬

樣樣嘢都諗到足，好多考慮，結果就乜結果都冇

屌你咩返工已經夠煩 重未計要keep住進修考試
你同我講要分啲時間出嚟畀另外一條友？
我瞓都未必夠時間呀

會計唔係專業人士唔通你係啊

專業 專業 專心事業
男女私情 那有空

專業人士一定係男人？

陰公,香港壓抑到...........

做得專業人士玩女唔好？

一條友輕鬆好多

毒撚會計師揮手區

我都係個專業連登師

連登係我見過最吹奏醫護嘅討論區嚟喎
一有人屌overpaid，即刻十萬九千個負皮
一有人開post撐，班人狗衝都衝唔切咁去認同正皮

公務員都無女

其實改變自己, 試下同性發展會易好多, 識唔到女咪試下食仔

they are cursed with knowledge

唔係外國/大陸做IT 都唔好講自己係專業人士，呢行太多人呃飯食，特別係香港

咪係

專業單身人士

有立法管制 ge 都唔叫專業? IT 狗政府有冇立例管制佢個專業? 唔通 IT 狗都可以叫IT 師?

飯都無時間食呀
夜晚咬包讀master
好在讀書嗰時有識女仔

醫護狗成日話忙，但就日日係連登吹奏自己
醫牲同護屎

步入hehe的世界吧

因為識計數 知道有另一半風險亦會增加好多 例如病要錢 結婚要錢 分手會影響生活

因為專業人士多毒L

乜撚嘢IT師呀
係軟件工程師呀屌你老母

讀得書邊有時間溝女

工程師都叫專業？

工程師工時又長 錢又少 又樣衰
單身好合理

如果讀書個時覺得無時間無精力去做其他嘢
例如實習學會食女
通常都係成績差/先天要素差嘅人

你又老幾呀？ 會計師唔係專業人士？

有d law firms成間office 得幾個人 ....有日做到夜又OT 好難識人
social skills都慢慢跌左 邊好似電視果d咁談笑風生

其他相對無咁有專業既人，有時睇事物好表面，討論唔到事。

Google microsoft amazon入面班工程師俾你叫it狗

寫下crud就當自己係工程師？香港有冇邊個軟件係世界級水準？玩人地vendor既野 就話自己係工程師，笑死人

你都識講，google Amazon Microsoft 喇嘛，三間公司既亞太區development centre 都係台灣，係香港根本就冇engineer po, sales就一大埋

香港成個科研環境發展畀Construction同政府壓撚住
笑一個畀人紥腳嘅人腳細？

Btw software/firmware Engineer都偏向product/application Engineering多過information technology

但人類係感性動物

被異性取悅得「有 feel」就會自然投入喺其中，唔會考慮對方係 fkboy, fkgirl 定公廁

所以不論係唔係專業人士都好，欠缺 Player 嘅風趣幽默都注定會係絕緣體
除非對方係有目的咁姣住你嘅經濟能力

環境唔好唔代表冇勁人，雖然我唔係

你估個個都走到㗎咩

佢地俾人叫狗同佢地邊到做野冇乜關係

你鍾意捧it冇問題
一個有專業審核制度，國際公私營機構都承認嘅資格，點都唔會唔係專業
會計係折墮，但未折墮成咁

工程師一星期返6日，不停開ot
加上份職業周圍無女性
緊係單身啦

我入左行6年，頭幾年日日寫唔同business domain既crud, 根本冇技術含量可言，呢呢兩年轉左solution寫SDN偏向R&D，但都唔敢自稱工程師，最多code狗

唔洗讀master博升職?
唔洗考多幾個資格?
宜家行行都出咁多人
分分鐘繼續讀書都只係留得低既入場券
撚有時間溝女咩
讀書讀到個腦實哂, 時間精力又無哂
點夠d有時間打扮又日日練住把口又機不離手既男仔鬥吸引力
又唔係靚仔
唯有係等d女玩夠搵d單身狗埋單囉

因為工時長識唔到人。其二就係眼角高，男同女既都係男既就唔想識老泥妹，比係你搵到錢都唔想要個n手貨啦！

女既就更加係，起馬都要識返個都係專業人士/同level既，就算識到個男既可能樣貌其他方面唔啱心水。

讀得書既9成唔係斯文男就係死毒撚
果d又讀得又風趣又靚仔既男神真係萬中無一
出面花花世界d仔吸引咁多真係點會揀個讀書讀到個腦實哂既人
除非玩夠想安安定定搵人埋單

樓上個d都係講經

一句講晒。識唔到

You are not the only one who cursed with knowledge

點解唔敢自稱，只要係做緊degree+ level 嘅工程職位就得啦，Assistant/Junior/Senior/Principal/Head，大家都係工程師，職級人工差別啫

唔通淨係個啲世界大企先叫工程師，用極端黎做比較無乜討論價值

專業職系好多都由單一性別主導，
Engineer:男 護士：女 老師：女 醫生：男

港女煩

冇牌都可以做工程師會計師 專業人士

有無諗過有些人係唔需要靠外人外物取悅？
而且，有翻咁上下專業同經濟能力，就會明拍拖係好曬錢同時間。自己本身都大把野做

工程師先最冇資格被叫專業

講呢句果d通常都係工作能力不錯但吸引唔到異性又不願走出comfort zone既人
用工作麻醉自己, 覺得工作既價值大過一切
只想講單身唔係問題, 希望唔好變成性格問題影響到你同事/下屬

利申: 比工作大過天既女上司搞到仆哂街, 覺得假期都拎黎做野係應份

點解一定要吸引異性？我諗比起好急要吸引異性同拍拖，人更重要學識點同自己相處同自我發展，好多人都係因為怕寂莫先一段感情接一段感情

如果有牌既就叫專業人士
咁保險佬都係
仲有整水電果啲

低級工務員 邊有得同 professional 比

同出面打份汁鳩文員工一樣

唔覺喎
二十幾歲嗰啲好多都有大學識落嘅男女朋友，好多另一半都係同行/相近行業
三十幾嗰啲好多都結咗婚

搞基都心理變態

笑撚左，會計師要識好多com law 稅例
有D做TAX既有埋LLB
有做advisory 既要識上市條文 內審 法規
咁都唔專業

因為佢地明白拍拖結婚係一種投資
現今社會通訊太方便, 派帽戴帽機會愈嚟愈大, 投資風險高左
與其係咁, 不如做d 零風險短線交易好過

因為專業人士既工作令佢地性格某程度有D固執
工作上比較低容錯率，要求高
所以睇其他人唔上眼 佢地唔會接受到D過份豬兜既人

而家有雪糕師同咖啡師
心諗...

連登9up大師

因為怕寂莫先一段感情接一段感情
結果佢地遇到都係Player 唔係認真拍
就成日問點解冇好對象 明明係自己白痴亂揀人

明白女人係雞既真理咪唔結婚

都無時間

識個律師仔 成日上網/落bar食女 拍幾星期拖呃人隻豬
然後話冇時間識女朋友

我心諗冇時間就冇咁多時間食女啦
重新開始一段關係識新嘅女應該嘥時間過固定一個掛

當你多野做到覺都冇時間瞓
仲要顧住有條友日日怨住你話掛住你想見你但實情乜7都幫唔到擺佢喺度又會嬲9你嘅
你真喺會寧願單身

巴打it狗confirmed

煩囉 又要讀書又要應酬老細

Network engineer

我諗你個律師仔應該無咩JOB
識果D 忙撚到仆街
下下2-3點仲係OFFICE

寫段hello world出黎
即刻！

我又係單身又唔專業

醫生係 護士唔係 唔好借d易話護士係ok?

利申：律師

因為呢啲都係有問題

護士真係唔係 只係輔助專業人員

FYI

樓主真係井底

你統計左幾多間公司，定揾左協會做調查？

玩女點做專業人士？

請參考升中四了潮文

咪撚玩喇
基本上女人出到黎就好現實
女人出到黎做野唔會再睇樣架喇

唔通同條讀唔成書打廢工既廢柴一齊一世咩
唔通搵啲做紀律部隊既散仔，例如PC散仔咩
成世都要返shift，成世冇下屬俾人點
對於一個男人黎講真係好柒

你唔醜人地都醜喇
條女就升到上manager
你就仍然做垃圾

點解玩女唔做得專業人士

專業人員：包括合資格的專業科學家、醫生、牙醫及其他醫療專業人員；建築師；測量師及工程師；時裝設計家、珠寶設計家、大學及專上學院的校長、院長、教職員及行政人員；中學校長及教師；統計師；數學家；電腦系統分析員及程序編寫員；律師及法官；會計師；商界顧問及分析員；社會工作者；社會工作助理；翻譯員及傳譯員；新聞編輯及新聞記者；作家；圖書館管理員及宗教活動專業人員。

It狗呢

華爾街有個智者講過關於對以的睇法

平時已經好撚忙 仲要照顧多個人
係咪嫌唔夠煩？

女人

因為未夠有錢，有錢=吸引異性

點叫專業科學家?
professor?定係phd?

香港專業人士=24X7,有返工無收工,有時間訓算好,仲拍拖

你有錢都識用4.5g唔用2g啦

專業人士一樣有選擇

2g送比佢地都唔會用

比多次機會你睇多次你段野

我真係好好奇係咪真係咁多蠢人？ 不論男女對方唔老實點會睇唔出？

係，唔得閒照顧細路咁照顧其他人

無法定地位真係咪衝出黎柒，有香港法律cap.50 專業會計師條例，但我未聽過it狗條例，你可以打j話自己做既野係專業，但你唔係一個professional

呢篇野幾有道理

你識唔識架？
讀過大學未？

你幫間公司做audit再填埋份稅表先出聲啦垃圾

你盲㗎

我都建議你睇睇

上面有條友自己(公司)講到好撚兒嬉咁係佢既事
但唔代表全世界都係code monkey

同埋用有無cert到黎決定係咪工程師
即係Email岩岩出既時候d人話佢唔係正式書信無法律效力一樣
同時呢個世界仲有Sound Engineer, Product Engineer 之類

sm都心理變態

小心俾連登班護狗狙擊係喎law神

電腦系統分析員及程序編寫員

好似係解it dog

因為真係冇時間溝女

有個師字可以代表專業
唔代表賺得多之嘛